銀行妹好正

短裙

問過會計妹未

有幾正
做緊

真絲？

我想知

銀行套制服點都唔夠一般ol正啦
套衫都係類似free size咁樣整
好多女既線條都無晒

真

冇圖點信

邊間呀

圖呢

樓上有真絲

護士仔

左邊對腳好撚似女鬼

sk2 sales黎窩 唔好拉埋一齊講啦

邊間

靚未必心地好
好多好有機心的 認真

不過比又豬西又有機心既女仔好既

肥婆多數心地差

似大眾？

Citibank制服正

係

舊款制服就正